［早霸王］今日森美不斷攻擊西瓜

西瓜今日真係好垃圾 森美仲係咁話要炒西瓜

森美咪又係睇完d post先咁講

運講兩個都係重覆 廢唔廢啲 好心真係俾啲心機喇

今日西瓜好正
原本我以為佢真係唔記得講過咁，點知

今朝無聽，發生咩事

大哥一定有睇
仲話呀傑好過西瓜

我都成10點9先聽
今日食野嗰part ，啲嘢食係聽眾寄嚟，但係西瓜唔記得聽眾個名

然後mean monday西瓜又冇準備mean事，講翻啲之前講過嘅事

好撚離譜呀屌

真係好離譜 當全世界傻㗎？
總好意思扮冇野

仲想得過且過 好唔尊重聽眾

咁真係抵屌

西瓜日日撚垃圾，森美日日都做鳩佢，冇咩特別啫

有無 lur lur lur lur

講左咩，同之前個post有關？

廢物西瓜

有後台玩哂

唔係話升咗職咩

其實森美唔屌7佢既話佢仲大獲

森美唔屌吓佢冇人咁屌佢

做錯野都無可能唔使比人屌既

已經就住佢屌

佢老豆係邊個

職責做個兩樣嘢無樣做到 比我都鬧